黑色真心膠警報現已生效

終於明白點解facebook啲人咁鐘意#曲線要講明

原來依家唔#真係會有人睇唔明

個個post都有真心沖出嚟柒
屌90後post由舊登玩到連登都有人上釣

真係開心死班假膠

link

周街都係

但係打 #曲線要講明 好撚on9

唔打會搞到班真心膠炒埋一碟